---
title: Nieuw concept
date: 2018-05-15
---

Vandaag hebben wij het concept uitgelegd aan Nikki onze project docent, die kwam al snel tot de conclusie dat het concept nog iets miste. Er zat nog niet een duidelijk doel aan en ook was het nog niet duidelijk hoe we onze doelgroep nou eigenlijk zouden gaan bereiken. Ricardio en ik zaten daarna flink te Balen tijdens onze workshop. Toch hebben we het tijdens de workshop er nog wel over gehad omdat we het toch moeilijk konden los laten. Vervolgens kwam Ricardio op het idee om stoep tegels te gebruiken is een soort van variant van Pokemon Go.
